西維爾副隊長加盟武漢卓爾

🚨 Agreement with Wuhan Zall FC, of China, for the sale of
@D_Carrico
.

Thank you for everything, captain!!! 🙌👏

#vamosmiSevilla #WeareSevilla

係咪冇癌末期先去

有

支超仲踢緊冇停咩？

停晒

停哂仲去咩撚野
去吸肺炎

唔去報到 人工照出

識玩

咁睇唔開

去到呢個age又想搵退休錢
唔多選擇